香港地要發達真係好易

我十二月曾經開post講過

175 睇19蚊
2382 睇100蚊
naq 會上多次7200或以上

當時大部份人都負評我
覺得11蚊吉利睇19蚊係痴撚線
你當時拎1萬蚊買價外option
今日已經有幾百萬

交易記錄呢？

ok 大佬依家仲有冇其他提示？

馬後炮

你咪借貴利槓10倍賺大錢囉
開PO教呢到班傻閪做乜

咁你發咗達未

一針見血

我正式宣佈b 浪完結

收到!! 即係入得貨!!

你唔係破左產?

樓潛水都潛唔切

我幾時都話買中個六個字你就發達 屌

我教你啦樓主，出兩個po 講哂兩邊，兩個月後返黎攞彩

樓主, 想問下面個Po係咪你? 係你既唔該收收皮啦

我正式宣佈b 浪完結

樓主POST左交易記録出來先講啦